真心想知澳門人點生活

講緊地方大小問題 香港大澳門咁多都已經好撚細
睇YouTube 車cam片 基本上幾秒就知道邊樹黎
澳門其實點生活 悶唔悶

有米：手揸歡樂卡澳門機場搭飛機去支那
窮人：手揸歡樂卡由拱北去支那

細撚到咁 真係想像唔到
同大嶼山差唔多大

細好多啦

佢哋有時間會嚟香港食嘢，shopping，行街。mk, cwb隨時熟路過你同我。

日日派牌 你話悶唔悶

悶味死過來香港搶人野lo ，支那種最鐘意ga la

細過大嶼山呀
機場加青衣咁上下大

就係香港都悶！！！！ 澳門係咪悶多幾倍！！！

可能屌下香港人又一日

咪同香港一樣 放假飛日本 一係返大陸

今日至少四五個澳門引戰post

［黃色五毛警告］哈佛研究：五毛每年發近5億留言 旨在轉移注意力 遏止集體行動

兒登仔講到 全腥港住哂咁款

on99 正常返工放工食飯 頂多咪 3 個區 , 關大細都唔知咩撚野事

兒登仔真係on9到離譜